Youtuber指責其他人儲唔到錢真係好離地

最撚憎人班youtuber懶巴閉咁寫
「我點樣儲到第一個一百萬」
然後內文指責你地購物慾大過能力
指責你地大洗唔識慳錢乜乜77
為自己日日食麵包而自豪

我想講 幾撚多公屋出身撚
屋企爭落幾十萬街數
又或者要同屋企供樓
成家老豆老母細佬妹等你養
一出黎做野就要俾成皮野家用

呢類指責人儲唔到錢真係好撚離地
恭喜你 你地出生係個無憂無慮既家庭
搵幾多錢就可以儲幾多錢 唔洗支出
其他人呢 呢d咁既自滿語氣真係好嘔心
更何況 我真係唔覺得日日食麵包
餐餐計盡為左供樓又有幾撚令人羨慕

炒樓果班多謝呢D樓奴
我15歲做老麥果陣都有同事為自己可以一秒打6 pat醬落D麵包度而自豪
老麥都好多謝呢D $1x時薪自豪員工

前面都好認同
但你最後兩句真心on9

炸薯條塞爆就話自豪姐

你講果d youtuber 指責果d 係「購物慾大過能力 大洗唔識慳錢」
但你講緊「公屋出身撚 屋企爭落幾十萬街數 又或者要同屋企供樓」
咁其實呢d 唔係youtuber 講緊既「購物慾大過能力」既人喎
你自己對號入座咋喎

令人羨慕既係供到樓+餐餐食貴野
YouTuber 講自己靠慳 餐餐麵包慳層樓返黎
叫你凍飲兩蚊都唔好加
都唔知有乜咁令人羨慕
正確理財觀念係開源投資 被動收入

片

老老實實

拍youtube 個d本身都屋企唔佢養

洗鬼儲錢咩
留翻3-6個應急錢之後 其他有幾多用幾多
唔簽卡唔借錢 食得好住得好先係人上人

我意思係 好多人唔係因為大洗而儲唔到錢
但佢地d語氣就講到
你儲唔到錢因為你大洗
係你既問題 再以為自己好撚優越好勤力咁

你不如開名啦？
講自己點樣賺到第一桶金嘅片我陣係睇過台灣Joeman
老老柒柒Youtuber搵到錢買樓買牛馬都算係白手起家
你覺得佢份工好簡單好易做，點解你唔去試下

agger
果D youtuber 講緊既人 =/= 樓主講既人

一句講哂 有d垃圾自卑咪對號入座

但我好多fd都係大洗...佢話控制唔到
仲話儲錢係on9既事 點知成日問人借錢

錢係你嘅工人，你識得叫你工人錢搵錢搵多 D 工人返嚟幫你咪晚晚有錢起嚟。

講真我之前同人搞生意俾人呃無撚晒 D 錢重要倒欠，之後咪窮撚咗七年直到最近先差唔多還晒 D 債。

每日俾人追數電話都唔敢聽，甚至俾人打到去公司追，個心理壓力幾撚大。

如果唔係忍住物慾就永遠返唔到身還 min pay。家下捱過咗先知道錢係咁珍貴。更加識得點洗。

你尊重錢，錢自然會尊重你，大自然法則。如果你話出身差，咁不如老破幾年後再嚟。楊受成都破過產家下咪一樣 D 女輪住上。